交通狗跌車

咁撚弱點得

洗唔洗call交通警黎搞搞佢

未食冰 上唔到力
以前都會幫下手嘅 依家你去死啦

點解右彎會向左跌

真係笑撚死 , 鳩打示威者果陣又唔見咁軟弱無力

交狗唔拔槍算咩交狗

可能本身想推軚入彎

錢又唔係條黑警俾 又有工傷 糧照出
有名你叫零生產力社會寄生蟲

下...點幫呀

好似比人屌緊屎忽咁

屌緊狗定比狗屌緊

真正屌地

咁樣向後起車
十世都起唔到
起到都跌返去另一邊
btw唔明點樣右彎跌左邊

條友真係唔識嫁喎

型同柒真係差啲啲

想知佢屌完架車未

可能中出緊架車

佢比架車中出就真